櫻坂46暨日向坂46交流區第一百四十一回 智力障礙麻煩直行轉左

另外我想藉呢個機會向東村芽依講我愛你

櫻坂46（Sakurazaka46）(原名為欅坂46)是日本大型女子偶像團體，製作人為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。2020年10月14日起更名為櫻坂46，以新的團體名義進行活動。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、欅坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

櫻坂46

櫻坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

櫻坂46 1stシングル 「Nobody’s fault」好評発売中!!!

欅坂46 ラストシングル 「誰がその鐘を鳴らすのか?」好評配信中!!!

日向坂46 1stアルバム『ひなたざか』好評発売中!!!

欅坂46 ベストアルバム「永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～」好評発売中!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』2021年2月3日 予定発売!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』2021年1月20日 予定発売!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你無資格睇櫻同日向

Q&A

1）櫻坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，櫻坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買櫻坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論櫻坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論櫻坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到櫻坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係？
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算？
對付戇鳩仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇鳩仔身上。

TEMPLATE:

搞咁耐原來係叫春

真喎叫春黨幾時死

你都係 其實

毒撚真係好得人驚

淨係想支持好女仔小薯lm

支持好女仔miku

高質新飯LM

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅！

lm

屌你老母

同平時唔同 呢張靚D

ching講得幾好

呢張勁卡黎

用Hono笑容感化吓大家
lm

唔好覺得網上匿名就大哂可以唔洗尊重、唔經大腦為所欲言，
唔好認為網上係個垃圾筒有義務宣泄自己的情緒，
因為總有一日，你可能要為自己幼稚言行付出代價。

LM

好日子

都係躝返入嚟留名

lm

今日咁多花生食

lm

Lm
加左張飛鳥祝坂道友好

有冇人聽得出晶保msg吹緊乜

回番上帖 其實吉本坂Red有兩個真心正

估唔到淨係知日日都笑到訓唔到
覺得第5日嗰首真係吹到離晒大罩

po返張坂道隊長
（吉本應該無合照）
留名

LM

親愛精誠

聽日音驚有新活動，打180000分有ssr 卡送，頭二萬位好似有多一張

圖

留名

第5日起碼聽得出係聖誕歌 第8日真心聽唔出

唉留下名算

可能係日本人先聽過嗰D民謠
高音吹唔到 低音又震住走音 日日都笑到出水
不過同第一日比 聽得出進步左

原來你都嚮到

究竟佢吹緊嗰嘢係咩嚟

我都勉強算4坂
白藍綠紫

佢話想我地聽完之後可以好訓D
屌佢 個個聽完笑到訓唔到

Fing 頭光 25% 50%同100%

係唔係可以揀成員抽 ？

佢每日登入送果張好似係

陶笛，禾喺台灣都買咗一個

吹空氣咁 笑到傻

佛心

差啲唔記得係今晚播

呢個節目勁好笑

早幾集かまいたち屈人寫歌俾佢哋

又咩黎
似係癡線野

可惜得15分鐘

上集new york上去 加埋佢哋上あちこち嗰幾集一齊睇都好好笑

上去傾綜藝上嘅煩惱

好似係山內 濱家關東初冠番組泥 之前喺關西《空論城》嗰度已經笑到癲

係 勁好笑 New York 諗悩み 諗到好似ネタ咁

笑死 唔同節目有唔同悩み講

有睇埋あちこち 但岡田結實好似仲搶眼

藝人嚟講 我鍾意かまいたち多啲

lm

呢位member笑得咁好睇到底有咩陰謀 係咪想攞人命

加藤史就咁插隊長一刀

都係做個節食個飯姐 咁多花生食唔切呀而家

佢兩個真係好fd
しし: 如果きく係男仔嘅話我早就嫁左比佢

捉到晒你地

新飯劉名

其實幾想睇呢d
但唔識日文又搵唔到地方可以睇

岡田係聰明人, 好識講嘢

我比較少睇關西嘅節目，一開始對かまいたち最最最深刻嘅印象係山內上ロンハー用吸塵機吸蛋

有野睇喇屌

平時d藝人都係睇其他番組先見到
好少搵到真係佢地自己番組黎睇

終於有時間睇返今日啲cut
點解唔拍拖真係好正呀呀呀呀呀
Karin勁甜 成隻舞好好睇 其他mb都跳得好sweet
仲有條裙真係好靚 如果有得買又買得起真係會着出街 成個design同cutting都好靚好靚

日向今日4單條裙好正呀 咁colourful好啱年尾嘅歡樂氣氛 雖然一開頭望覺得啲配色少怪 紅白藍灰咁 但望耐咗幾好睇
同埋我覺得camman影呢場影得好過櫻(?) 每個mb大頭時間唔會好急好快 望得清佢哋個樣
睇完呢場我由音飯變到更加對佢哋有好感 佢哋跳舞有力得嚟好俐落 表情做得好足 睇完個表演真係會開心咗

真 我覺得三套都幾靚但唔拍拖嗰條girly啲
我其他衫同佢嘅風格都有少少似 所以我勁鍾意

btw其實我麻麻地nobody’s fault紥染嗰個位

我......唔識欣賞buddies套風褸運動裝
唔拍拖嗰條girly得嚟勁襯首歌同隻舞 真係幫個表演加哂分 我本身唔會着呢類衫都好心動
無人錯個紥染位係其中一個我認mb嘅方法 而家好深刻pon嗰條個位係染得特別高 然後會偷偷留意佢哋會唔會有一日換咗第二個人條裙着

飯晌一定要睇綜藝

我愛平b lm

夏鈴做依個pose特別正

Lm
請支持好女仔 鈴花 玲b

運鏡真係好過櫻同乃好多
可能事先拍定所以唔同人揸機

櫻晌一家親LM

唔識日文搵到生肉都唔知睇唔睇好

之前搵到個會有日文字幕既 所以就夾硬照睇
起碼有字幕都易明少少既

不要過分神化16單

我都冇睇關西嘅節目 佢哋以前做nmb冠番mc先識

好鍾意佢哋漫才同短劇

M1好可惜 差啲兩冠王

吸蛋睇nikoru擰轉面 勁q

我見呢到個個都係睇直播冠番

以為個個都日文高手

我成日等熟肉出先睇

呢到啲人成日扮唔識日文
好似上面個個咩咩鈴本美愉

係囉 呢到應該人均N3

佢哋好多n1 我N5都冇

我拉低哂

怪唔知得miku尋日冇send msg

岩岩出話自己尋日好緊張咩都冇諗

好努力想令自己冇咁緊張 最後都唔得

嚟緊仲有咁多音番 應該好多日唔會send

無日文字幕真係血都嘔 講野又快 又成日吞晒d音

我都N5緊
但係以前睇得多就明

剛剛垃圾good又補email解釋點解遲

■発送遅延理由
①注文件数
「THE LAST
LIVE」オフィシャルグッズにつきまして、当初スケジュールを策定した際に算出した想定件数を大幅に上回るご注文をいただいたため、倉庫出荷リソース等含め、最大限の体制を組んで出荷対応を続けておりましたが、どうしても一部のお客様のご注文商品はスケジュールを超過してしまう見込みと判断させていただきました。

②【その場でわかる！】ランダム生写真 出荷対応
複数種(約1,000種類)の生写真からお客様ごとの組み合わせをシステム側で抽出して梱包/出荷対応しておりますが、システムの安定稼働までに想定より時間がかかってしまったため、出荷作業が大幅に停滞してしまいました。

如果係生放送 好多時佢寫咗日字生肉但都係冇日字

尋晚CDtv live都出咗

係
Thx

唔知有冇字幕組會整

課爆

個造型

屎花 : 多單做唔撚切呀dllm

音驚聖誕節ssr確定張券係咪課金先有

25號有一張

都係15000
唔貴

咁last live特典實下年唔知幾時先有了

櫻除左25同31號上節目外，有無人知仲有邊幾日會上番組表演

話說張ssr如果淨係追強度揀邊個好
睇youtube個架仔話揀小池

未有新2期，打算用黎開

我睇果個㗎仔話小池 pon 理佐 土生 茜

對象外喎唔係咩

無新2/3期

睇你無邊張同埋需要邊隻色

巴打同我睇同一個
我有玻璃pon同土生應該揀小池算

應該講緊依張

頂

日向個邊有無推介?

同求 宜家入左日向坑 得黃色齊少少

原來又係得單曲卡 但肯定會變60鎖匙啦

印象中
應該係美玲 丹生 小坂 好花 みほ

M-1應該要等最少一個月先出字幕 可能農曆新年先有

年年都係知道冠軍先睇返

小坂得一單好啲 睇下差咩色咩mb
SSR+個三張 優先考慮

咁既話 揀咩好（黃色未升哂exroad 未上到SSS）

『ベストアーティスト』
『FNS歌謡祭 第2夜』
『シブヤノオト』
『バズリズム02』
『明石家紅白！』
『CDTVライブ！ライブ！』
『MUSIC STATION』
『プレミアMelodiX!』
『NHK紅白歌合戦』
『CDTVライブ！ライブ！』

櫻坂46は年末10本の歌番組に出演
これは2019年末の欅坂46に並ぶ数字

日子就要自己search la

冇precious卡的話 揀一隻色升
如果係有得ssr+ 揀咗啲加分卡上去先

其實都係睇你差咩色

睇落可以揀miho pon habu 美玲

唔知你有冇 雙花阿潮都大機率中 但都係個句 要升ssr+

音驚卡EXCEL，先睇SSR+果版，越高期待就越要升

唔知wow咗未

矛錯 就係佢了

我都有睇呢個 唔該巴打

好 雖然我宜家推miku 但佢d卡真係...

唔該巴打

我明啊
除左期待miku
無一張可以出場

等左幾星期終於等到隻一單到手

想揀小池但feel到9成變鎖匙

我都諗緊抽akane定係pon

我amazon訂2隻
d就一早出咗貨
c唔知做咩而家都未有

等25號果張劵咩結果先再決定課唔課

課就課硬
但問題係抽邊個

抽未中過個啲
例如我冇乜點中みほ

想抽天/risa諗緊邊隻好

一人一張咪得

所有member都起碼有一張
都係抽ponpon

risa

唔中重覆就得啦

中重複易過中新

用緊miho雜色隊 藍色個位依家用緊キュン玲花 box有キュン史帆同爆玻璃佐藤 有無需要換走玲花

決定抽自己個推算
今年成年一張保乃都冇出過畀我 希望唔好變匙

立flag

年尾送ssr變匙應該扔手機

我小池都係得一張，如果咁都出匙我del game了

5/7機會中新 唔怕

雙花FL係まさか偶然

屌7張我得2張有…都要俾我中重覆……

i know that feel bro
準備定個平常心去抽無咁hurt

呢頭講完 呢頭就有巴打中招

當日得一張期待好花 都中重覆
我心裡面嘅粗口縱有千言萬語都講唔撚到出嚟

我望住d匙呆撚咗幾秒……

今年係咪冇月曆 想要

影到個頭好縮咗落去咁

播完之後個個番組係咩

連櫻坂之詩

咁其實睇呢個同debut live有咩分別

なぜ恋係有繩版

咁佢係得咁多歌如果真係封印欅歌嘅話

諗緊俾咗錢買飛個啲人會唔會投訴姐

見轉櫻都仲播返Concentration片，應該唔會封晒掛

早買早享受

睇兩次冇問題啦debut live仲有mc同speech嗰D，都有D分別嘅

邊度見到話有繩

諗唔到抽邊個好

差紅色

補lin

我之前訂咗特典c 但好耐都冇貨
所以cancel咗訂返冇特典版 今日終於收到碟了

特典都係多張post card
訂左3隻特典 3張post card都係一撚樣
屌佢老味

好耐冇入嚟依家分咗家

今日有鈴花做審查員

係 分返正常人po同弱智po

吓 一樣架
下次轉其他地方訂先

amazon 唯一好處係用dhl送

鈴花

尋晚かまいガチ嘅加長版, 淨係得leader

依個Po今日多左好多人入黎

轉左髮型後真係世界級

Pin返你段野算
比班咁嘅人搞臭日向個名真係條氣都谷住谷住

仲有blue moon kiss

留名食花生

唉回家算

睇完Aeon morita club vol.2
松田嚟咗真係唔同咗氣氛

咁大杯茶飲死人

Sony算唔算成功炒到話題

尋日日向唱乃歌個單?

我張生寫中咗小葵

有心既點都可以有位入㗎啦

有好嘢要大家分享

終於有

咦 終於出嚟啦

音驚連個活動都佛心過人
唔洗咁肝咁打活動

下次可唔可以一次過公布
逐本買好攰

有mission做,輕鬆簡單

平手嘅MV
我最中意就係個衫同舞步
真係好型

平b
不過真係好瘦

少癲

恭喜
我仲未抽晒第二彈啲片, 已經半放棄刷滿史帆

neru臨走之前都瘦瘦地架啦
平b係暴瘦咁

仲有5分鐘就係
唔知すーじー會唔會露兩手

期待

史帆

平仔
同平手對打個個鹿角人係代表咩呢?

我有壽司

有新二期 拎嚟抽0大機會有勁ssr好似幾正

就咁睇其實係鈴花張卡嘅ポテンシャル有用啲
不過

好正

嚟啦

feel到變匙+1
但係我就係想抽risa 睇吓會唔會出7單俾我

你地咁快手
我無你哋咁多鎖匙

Dash & Rush AP 不過係簡單啲嗰首

都係中意難啲嗰個 23呢個前奏總有漏拍feel

我係skip券一張一張咁用刷想要Mb嘅放學後
當然都有用メダル換鎖匙

有拒絶過其他mb?
咁殘忍嘅野我做唔出

好花

之前幾日有拒絕不過依家都係隨緣等Mb放學後

幾時至肯回家啊

隻鹿好鬼正
係咪同一日出道嘅都係入咗邪教

唔知點解，我覺得平仔依家有d似Michael Jackson

我第一次睇都覺得跳得似

塊臉又削又白，跳舞果格又似，還我可愛小平

所以其實我想睇佢演戲做女優多過跳舞

原來唔只我係咁覺得

其實我中意山手線嗰種風格
雖然唔會再行返

之前有拒絕，史帆滿左就隨緣

好型

我愛平手友梨奈

ものまね有山寺叔

引戰
個mv當欅9單睇都得

好睇過好多男團

WTF 種花咁撚好死出公告同海外飯講可以買飛？
不過要買既一早買左fc飛啦

驚班乞衣又要夾錢買live睇

寫係寫繁體會唔會又俾玻璃心屌

我地連名都冇改就知個個唔理都罷啦

＊對應地區：美國、新加坡、香港、台灣

點解係得呢4個地區有海外

好撚彩佢有preview圖姐

乜佢原來都知有海外飯㗎
咁就唔好ban online 握手啦

邊到黎咁多錢買呀大佬

咁今個月都係3本

佢地入面寫個對象冇中國添

佢地點講都係繼續做乞衣架啦

得香港

有支那份都冇支那狗會比錢架啦

夾埋夾埋都有成埋未買

咩夾錢
係集資

不過公開播

1張飛,轉播俾幾千人睇?

台狗都係 明有佢份都係會睇ATC

夾5000yen 出黎比人做免費仔

講緊另一班msg都夾錢個班乞衣仔
隻資公開擋個班台狗就屌都廢事啦

咁就要貨金啦

就黎買到屋企無位放

推爆左個櫃啦 想放返啲出黎添

海外飯一早係zaiko買咗啦

300yen都要夾

3500羊買多張支持算
同人講你有市場第次可能繼續有

用集運地址 卡用香港卡都得

嘩 比埋我個份okay?

早就買咗FC雖然都係stagecrowd

香港同台灣唔小心獨立咗

乃木坂有獨立中國fans club

睇真啲英文仲有Macau 雖然中文冇寫澳門

無英國係咩意思

平仔點解可以咁型
想搶J家市場？

到時借來睇得唔得

無位放+1
還好Bubka有kindle版，依家有電子版都買咗電子版先

屎花真係好撚過癮
呢頭想禁你online meet
轉頭又叫你課海外飛

已經見到支国人喺到嘈

見種花咁黃又屌少佢一日先

唔會話佢黃住 一間一個回馬槍出支那版就好笑

我覺得可能又係b站買咗版權播

真，索尼都係無好野

唔比支那睇live 但比支那玩on9會 每邊各打50大板

唔好啦
一陣轉個頭可能就b站支那獨家直播

其實都似 rmb咁香無理由唔奶

半隻腳都叉左入抖陰啦

衝出海外既唔係櫻坂 係日向坂

一早買左FC

換個書櫃就得

一早有VPN潛入日本

要播一早會講啦

不過其實用emtg都趕走唔少海外飯

i mean 之前

好有同病相憐感覺

幸坂淨講樣我成隊入面就快想排佢入top5入面

幸阪bb

輕鬆克服左 但之後就武肺 用得3次

今日目標18萬算 隻眼開始攰

死我完全唔覺佢同美
呢個字有任何關聯

遠藤對腳又幾正喎

佢應該可以爭奪新2期的頭5

得6個

未取消訂佢message 之前覺得佢啲自拍好撚正

mean撚到

第5同6咪係佢同遠藤

無野既

喂喂我屌你老母.jpg

mean but G持

之前佢啲call條條都好似一樣咁唔知而家仲係咪一樣
我都未取消 不過少開嚟睇

影山打fifa幾勁

幸阪每日一定有起身同瞓教，中間有冇講其他野睇運
雖然唔似めいめい日日都有圖，一出就覺得好正

咁大園一定唔會令你失望

新2期我focus緊幸阪同大沼
去過大沼実家個頭幾次等緊睇老豆ロケ

茜係咪講緊一單張紫色隊長個張？

neru臨走嗰陣最靚

仲有玻璃茜都係好野來

武肺咁樣爆分分鐘等到出年都未有
仲有運動會過左半年毛都冇條

唉分家開個ru寶po好冇

分家狗?

有冇人好愛長濱ねる第一回

かまいガチ中字 晒組應該唔會翻

有野睇了

睇返其實都真係發現buddies 唔係幾啱我口味
都係其餘個2首啱聽d

我全都要.jpg

你喜啦

我聽完淨係記得we aberdeen

新po推得好快 一日已經就到#400
平時大半日無入嚟都好快追完po 而家追唔切

唔出聲人地當我地流
咁咪講下野

我愛你，勝於昨日，略匱明朝。

櫻坂有メルカリ廣告

反客為主

營運咁早

抽我抽我

メルカリ 都係食屎狗黎 食10%出品手續費

尋日official good出左貨比我

love attack真係過咗一百萬

Karin．．．.gif

啦啦啦啦～tamu tamu~

點解有齋藤係入面

井上都叻女

其實放一期入去都唔公道，之前鎖區一定唔夠多啦仲要放齋藤

唔小心1great
希望後聽日ひなくり好花會出

大佬

當你以為今晚ひなくり特番淨係睇綵排嘅時候, 點知日向又玩紙芝居

要日本VPN

off topic

【YOASOBIの初出場が決定】

紅組歌手として
YOASOBIの初出場が決定

歌うのはデビュー曲「夜に駆ける」

2020年の音楽シーンで
最も脚光を浴びたYOASOBI
テレビで初めてとなるパフォーマンス

真係ayase上去食花生睇ikura唱

幸阪message話同光影咗twoshot但係未po得住
想睇

好似……樣衰咗

我哋預言成功
但無出實體碟都上到

太瘦同平仔一樣
係咪獨立就無飯食？

彈下琴之類
可能有live band呢

幸阪如果積極啲講多啲野一定好正

想像唔到

聽日就係了 我好興奮呀我好興奮呀

諗起都興奮

佢對眼幾正的

佢做producer又唔係負責唱

未搵到character係咁
佢本身又易怕羞 唔係成日講野
搞到尷尷尬尬咁

年紀又唔係特別細
好少容錯空間 唔諗計應該會一直排最尾

我諗就難啲喇 紅白呢啲咁麻煩

佢呢性格好一般人
真係周街都搵到啲咁既女仔
冇咩特點比人捉得住
跳舞叻又用唔著
漫畫個啲又唔得咁

問題係佢尷尬時個樣特別唔靚

想問下online talk係咪淨係暫代握手 之後就唔會再有?
見到仲有想加抽

幸阪至少なぜ恋呢個語題作都上到車
佢就冇咁好彩啦

21歲真係難啲有機會
talk能力高都話可以另覓新徑，靠村外

真，次次見到佢個老尷樣都好燥

your face your fate

真，換左梨加lag機答唔到又唔會咁燥

應對問題改唔到，我諗剪接點剪都幫佢唔到

所以cut晒佢

種花科春話暫時未見到有再開握手嘅可能性

da渣姣

有得抽好抽啦

好彩係繁正體中文嚟，差啲誤會咗

想聽美玲用國語讀下邊紅色字

收到即係二單都有可能係online?

已抽

記得佢國語其實麻麻

美玲好似係唔識國語

我記得一開始（唔計初登場）天ちゃん都好係比較靜（？
但係好彩佢live 表現得好，宜家都活躍翻好多

除咗自我介紹之外 基本上係唔識

但抖音已經做咗ひなあい Sponser

日文都未學好

記得佢上ntv朝早節目講自己名講到好似讀漢字一樣

種花：「恐らく」
屌不過搞返又點 仲未開關
依家咁樣咪幾好 我無得握 死架仔都唔可以握

記得佢喺SR審查用國語自爆

佢成日都自爆

5000石終於中

5000就中

仲要同抽出咗兩張

神抽大佬

實情係我忍咗好耐手儲咗好耐運 無償儲咗成三萬石

如何不愛

我成日都忍唔到
一夠2500就手痕去抽

我以前都係
依家想等有35%隊長技嘅卡先出手
好死唔死佢前排出個埋卡都廢技
所以就越儲越多

35%隊長技而且應該一車車?

留力新年

35隊長技得FL友香 玻璃小林 同一單茜

in 抽3送1 we trust

等緊
入音驚我們信

話說音驚係咪唔記得擺幸阪生日祝福message上twitter

依加冇得升SSR＋嘅卡唔想抽

可能得我咁諗
但係無視增本嗰次對我嚟講好深印象唔好嗰種
雖然係節目組放出嚟嘅錯

其實我都係
遠藤咁樣無視佢同對其他人嘅態度差異
令我覺得遠藤性格麻麻
再加上佢唔係成日笑
到宜家我對佢都係無乜好感

聽日FC有得抽T

其實佢有依個形象
佢嘅前景都唔係好掂
唯一方法就係比個賤賤格格嘅角色佢做
等啲觀眾憎佢從而獲得關注度
之後再"唔小心"影到佢同其他成員融洽嘅片段
最後觀眾就會矛頭直指營運同節目組
並且以同情態度加推遠藤

如果現場抽會開心啲 起碼送返貼紙比你

一單茜係咪呢張

唔出聲唔同其他人傾計冇問題
但係淨係無視增本嗰觀感好唔討好
雖然係增本玩膠先

係
不過其實好似都唔係好勁咁

依家淨係俾張手機wallpaper你

手機wallpaper要黎做咩

紫色抽kyun hinano / joyful love manafi 仲好

me冇抽過日向pool
好似連r都未齊

其實一係好似幸坂咁吐糟，一係大沼咁陪佢一齊癲 個觀感都OK
但唔理真係反感

無用㗎 個樣一早被人判咗列刑

我覺得佢樣又唔係差 只係擺出個款好似唔夠親和力
好彩就俾人叫高冷 唔好彩就...

宜家隻驚明屈你要抽晒兩邊

佢本身好似係乃飯 講真佢唔係入欅嘅，真係完全唔知佢有乜用
跳乃團啲舞真係一啲都唔襯佢個樣。。
依加入咗嚟 風格都起碼無另外兩團咁違和嘅。。

其實假如欅冇改名，佢唔笑個樣唔討好，都唔岩啲有型唔笑嘅舞

咁呢個就係最初大家講緊嘅問題
佢本身個樣唔討好 做乜都唔討好

我真係唔太明點解佢想做idol
講真大家成日笑鳩fu醬 我覺得佢至少敬業
石森唔計埋門嗰一腳 其實都ok嘅但遠藤真係 加油啦下

唉我愛你

有少部份笑嘅硬照都OK嘅

fu醬同虹花真心好有heart
但your face your fate

試下剪短頭髮

咁老實講返轉頭
佢應該係一心想去乃
但係既然都已成定局 係咪應該表現積極啲
難得櫻重新出發 機會就係到啦 把握得到好似大園佢地咁 年齡都唔再係問題

我都唔係好明
明明知呢d野 對觀眾觀覺一定唔好（定日本無呢個問題）
點解仲剪呢段出黎 比人有更加妄想

言者無心 聽者有意
咁可能本身剪同導都唔覺有問題
之前欅寫都試過唔少次炎上

虹花我覺得都叫功大於過嘅跳得唱得
個樣進化咗都冇咩人中意

夏鈴件衫好似刨完嘅鉛筆碎

點解成日都整咁嘅髮型
真心唔識欣賞

比你講完好似

3個個look都好gap

光仔算最正常

都係
天天同夏鈴就

佢成日著D衫都奇撚怪上次件青苔冷衫

仲有22個鐘

i am ready
留名等公布5單

唔好燈啊
諗起上次DASADA live

好可愛

藍紅綠眼影

vivi同bis都唔識欣賞

dasada live燈到無約束的蛋

土生blog同小池d相似情侶到

naomiku

土生成日會哂命
好似人地show自己女朋友出黎咁

轉頭走去搵第個送左對情侶鞋比友香做生日禮物

好男公關feel

法國同平b合作過既人都讚平b

42歲,又逼害

twitter見到

著triple s mk dou

佢後宮好多 馬池大園鈴會長

呢個仲未有字幕

みーぱん隻眼又做乜

啱啱出咗

初期仲扮毒 可恥

史帆嘅畫

粒眼挑針都搞左好耐下

音game首首新歌都咁長

唉屌你老母飛得未

有no war

0b尋日同今日條片都係世界級

我愛大園玲呀呀呀呀

新手問下點買飛好似要開account又要日本電話好迷惘

唔要fan club特典嘅話
可以直接買海外版
3500羊

如果冇FC嘅話 可以揀有Go to キャンペーン嘅平台 有8折
（當然最推薦買海外飛

真心唔算貴，值得G持吓

牙影整親啲撒嬌都幾老尷吓

鈴花又fail

犀牛嘅角生喺兩邊

Oや

做咗咁耐MC讀稿都仲未掂

miku fans 聽得好爽
請盡情S我

みく喺ラジオ比較放得開
希望喺電視都可以見到咁嘅壽司

真係有準時睇

東蛋

廢柴人設

我地東蛋見啊

哭𠹌咗

又話唔抽

搞左咁耐都仲要瘋狂出job冇得俾隻眼抖下

SSR卷黎

希望2021前有2萬石

課一課就有
special sale課左未

等2週年算

課左啦
家陣18489

話時話好似無加你

有新卡當贏啦

齊哂5隊スコアボーナス
不過唔夠匙一口氣升哂張risa

我地要去東蛋整彩虹 唱約蛋呀

rbhpu2sj

copy之後就可以同大和做朋友

角色key?
黃key換咪有

都唔夠呢排升得太多r卡

幾時有得all in

你係咪齊哂井上d卡

miss咗登入 要等幾日後先有得抽

差好多喎其實 無5單無nobody 無聖誕 秋冬服都無

FC飛可以入去check in 同抽T shirt

原來要等晏晝

原來依度都有人睇22/7，佢地d歌其實幾正，理解者ムズイ，我有諗過秋元康會唔會將欅風轉移去227，畢竟有d似，不過點都好，唔知係宣傳唔夠定係定位尷尬，就係最多聽歌，但唔會擺心機落去推

之前復刻無抽?

好期待東蛋

無啦 其實想佢個補底降到50000石左右 一路都要62500石真係趕客

井過唔少次
一早睇淡左

對我嚟講準備定2週年打多張直筆好過

要課左先唔會俾架仔贏左起跑線

開頭好活躍 中期靜咗 轉櫻又講返嘢

隊長都成42歲人 都要喺呢啲比較正經嘅節目度夾硬賣萌 真係辛苦哂

棵聖誕樹上面有22件禮物 得20件有野出

好花 愛萌

究竟聽日會唔會見到佢地

用佢黎突出增本真係煩膠到1個點

呢2張點揾出黎

佢靜個期好似就係開始出live出show 個期
可能遇挫折掛，畢竟咁細個又咁後生

但遠藤真係好尷⋯⋯咁既年紀仲成日尷尬咁⋯
最吊詭佢有好多張相都好似迫佢笑咁

遠藤笑得尷尬係表情管理問題佢應該練習下點笑

勁情侶feel

已訂

介紹返
左邊係我老婆
右邊係我條女

喂明明左邊係我女朋友
右邊係我老婆
你同我企開d

佢pv片頭嗰個笑 其實我係忍住咁睇 想飛
佢研習生條片個笑容反而好啲

我都覺冇啦都係嗰句 your face your fate
練完都唔會靚得幾多，有時係真係整定

一回頭果下...

仲要慢動作問你死未

正

Q

有幾張睇見都覺牙煙

我睇個時心諗做乜野，笑左勁耐，之後翻帶又睇多次個下慢轉頭，又笑過，其實好正

研習個條好正常囉反而無咩印象

咁愛萌係咪即係冇事歸番隊

金魚

之前見到有人話佢似隔離松村

岩岩聽左
Btw 美玲 係咪一定會喺度

好期待訓唔著啊

+1 仲未訓到

話說已經出咗live SP嘅中字 打算睇埋先訓

可以喺呢度剔走美玲

我都睇緊無字幕睇到一半依家先知原來出咗

再睇多一次
利申已經loop咗生肉2次

重睇都覺得好正

佢真係太瘦
個頭本身有啲大 個塊面又無肉咁 成個比例好怪

宜家臨瞓前睇埋熟肉sp先
瞓醒就夠鐘睇live

好野一推再推

25/12 Mステ 櫻同日向都係17:00~出場(日本時間)

我老婆真係好可愛

諗起肥秋搞左團ザコインロッカーズ 而家又係冇活動半散狀態

唔係算keep住有新嘢咩? 似做唔起多啲
有啲歌都幾啱聽

有Keep住拍youtube 但睇既人仲少過井口

明明都算好聽 話曬都肥秋作
似係唔落地下搵食 地上又冇資源唔上唔下咁

推しは推せる時に推せ真係真理黎。
有時間有心力(有錢)個時支持好女仔，好過出咗咩事先後悔冇推

我睇唔晒成條片 睇左一陣忍唔住pass咗
你地講完反而想睇返

佢個pv sell純情跟本係玩佢

みーぱん隻眼已經好番啦

舊相黎架

肥秋而家主力攪Last Idol，其他真係要慢慢等吓先

好似夾得好辛苦

呢個我條女

雖然知一定唔中但係個參加wallpaper會唔會hea咗d

最on9係2021都黎 俾人啲wallpaper個resolution仲係6xx x 1xxx

neru 依家學人瘦 好老 好殘。
佢唔明佢優勢係包面

未来虹

真係瘦咗好多

進擊的綺良

巨人

今年最後となる12月28日(月)発売の #月刊エンタメ は #櫻坂46 #小林由依 さんと #森田ひかる さんが表紙に登場🌸
年末年始のお供に是非ご覧下さい✨

■Amazon
amzn.to/3nQciLg
■HMV(特典付)

■セブンネット(特典付)

最鐘意呢個搞搞震嘅佢
每次見到佢擺idol pose扮可愛就忍唔到笑

尋日通知有good 今日就送到倉

12月勁多櫻同日向的表紙
點買啊

係咪話同平仔過聖誕？

佢成日都上紅白la

Leader真係上好多節目

Next Baseball上次都有佢份

50抽收手

Btw, ひなくり2019首約束の卵一路打一路喊

上年現場睇到喊
下年東蛋見

好慘

人乾咁

今年三月先開始飯，錯過咗好多野

送10連抽

唔中4星

一野射哂落海（雖然一抽果下都已經係咁諗）

You are not alone

重複左唯一一隻聖誕nao

上年都有個貼紙

第二彈着上身個d簡單到

shut up and take my money

黃色果次好似靚d
Btw 如果剩係買返上次個鎖匙扣 會唔會好蝕
（個運費買幾多都一樣錢架啦）

會員個個？ 好可愛

係呀聖誕保乃

搵代購？

10連係聖誕pickup喎，個pool已經定左

刷多次live SP就開場

你啱
淨係睇左使用期限

抽到miku已經心滿意足

我中左3星聖誕meimei

但係估唔到得幾隻4星聖誕
仲以全部成員都有

我望望先 唔該哂

史帆同美玲係免費角，我聖誕活動完全唔使抽蛋

坐等入場
仲有半個鐘

唔係6點咩

不過點都要回下體刷石

5點入場
6點開演

JST 1800 opening應該可以入場
JST 1900先開始

我都燒左好多石
史帆開晒花
鈴花抽晒box4

我無燒石用嚟儲下個池
好彩Miku免費抽到返嚟

原來係咁,記錯左

買左飛

Drunk Dragon同日向都幾夾
如果開個日向英或者新節目叫佢地做MC就正

話咁快就差唔多開場

條撚準備

瞓醒等開場

仲有2分鐘

一分鐘

入得

入得!

希望今次Stagecrowd生性

突然有聲

禾法國依條港囡巧似增本，除左無墨屎。

Stagecrown 個chat得幾個人
係咪到開始live先洗版

都未洗咁早入場

但係前面唔係會有mc同VTR睇咩

我嗰邊好多人
啱啱有人洗3150

完全唔見有人咁濟
你係邊度禁入去睇

Me唔通買咗海外版

可能係
不過專心睇live la

都係上年的片段

我尋晚本身都打算重溫一次ひなくり2019

每次睇公佈2020去東蛋都睇到好想喊

屌你次次見到IN東京ドーム都忍唔住喊

開場就想喊

開場未本番就已經想喊
約定東蛋見

待っててくれるか? 夢叶うまで
君のことを連れて行く
苦しくても諦めない 僕ら信じてよ wow
ハイタッチして抱き合いながら
涙を拭いて喜びたい
そんな瞬間 思い浮かべて
前に進もう 絆とはそこにいること

一陣睇完2020想睇返2019
邊度有得睇

B站

東蛋見!

要準備定紙巾

thx

雙花

要準備1盒

日區好多
播到預告東蛋開con時有日本人留言**** you china

買錯區無得睇留言
好孤獨

我明啊
今年年頭講到宜家

唔係買fc飛？

Stagecrowd留言版有好多印尼飯，需要牙潮做做翻譯

好正常
比武肺搞到下年先有得去東蛋
比我都會屌

係stagecrowd買一般票

sad

佢浪費左班囡囡一年
leader下年43 la

Zaiko一般飛
兩日前先比錢入fc

sosad

又喊多次

如果公布5單miku C
一定成晚訓唔著

我都好想啊

ときめき草off vocal好好聽

要相信sony 曲庫

好緊張啊

邊個影a na呢

仲有5分鐘, 條Ready!!!

一直覺得ときめき草寫做情歌哂咗

Joyful love off vocal呀屌

仲以為會有mc講下野

愛萌

宮田先生

waまなも

愛萌影アナ

まなも

愛萌把聲

宮田唔出場喎

聽到愛萌把聲就喊左出黎

第一次睇日向live
好緊張

搖撚準備

聲音版円陣

ひ－

仲未睇晒前傳

準備係屋企大叫

#MeToo

但個po去到#800 唔知夠唔夠頂

開波!

可能有好花喺到先唔show

肯定唔夠

開波

開Show!!!

bubu

前幾日掉落地隻蛋

可能番嚟同鈴花唱偶然

藍雀
火影的既視感

nibu應該會發開口夢架喎

好似hiyotan復出咁唱唱下青春の馬突然行出黎

HINATAZAKA46

眼罩美玲

好似Hollywood大製作

又係單眼

開場就no war

一開波就no war

一黎就咁high

啲櫈放哂白波波

miho終於可以同影山一齊踢波

咁撚多空櫈

真 我都想講呢樣

畫面有d蒙

之後整彩虹

岩岩先想講
搵唔返上年的螢光棒

彩虹個part應該唔只咁少野

啲嘢係咪俾KAWADA偷曬

Doremi

我都係咁諗

個台好細

啱啱以為 overture之後一首就係

Cls ぱるよ可愛到
而家個髮型好睇啲

見到有路去第二度

no war同doremi都係得半首？

首首都半首？

今日每個都好靚

好似話會用哂成個場

連台都無
平地黎

咁多凳但個臺咁細，冇得上落

若林雀

若林

隻青鳥咁似小畫家出品

若林把聲

若林嚟

費時42歲老人會跌倒

笑死

贔屓ダメ

果然係鈴花推

On9

隻肥藍雞個肚成個菊花咁

贔屓、ダメ

贔屓だ

齋出聲都要偏心

若林bb
已成日向一員

做左隻雀都要偏心

即係hotel王係春日?

ホテル王係咪春日

春日肯定係鬼

酒店王會唔會係春日

若林都出埋春日係咪個王

隻boss肯定係春日

Feel到個王係春日

咁春日係咪配大魔王

識玩

根據套路 應該要畀個嘍囉佢做啦

咁hotel王仲唔係春日?

成班巴打好同步

鳩估大boss係嗰個粉紅色背心

春日應該係做壞人

咁多靚CG但若林雀係2D

笑撚死

お寿司終於有份

大家估咁快

巧合同步

終於偏心埋壽司

同步率400%

呢度仲熱鬧過stagecrowd個chatroom

乃團神曲
(有一set 20單

如果王係春日 咁出nibu咪簡單秒殺

個po頂唔住了

新衫咁似童軍

童軍轆

突破盲點

頭先ぱるQ到

馬尾

如果真Live係咁樣玩就正了 真係行出嚟喺面前

すーじー今日個中分好撚屈

唔知今日有無my fans呢

高馬尾paru

20單選拔換左一半
算係咁

一定有

牙影丸子頭好靚

新髮型一向高質

爆po個個 算你唔好彩 記得一陣快手開完佢

仲以為係好花

鈴花一個

喂好花出來未

哭了

真係

拎得guitar點會得鈴花一個場

返嚟喇

好花啊

好花返嚟啦

お帰り

喊出黎

好花bb唔好喊

好花番黎啦

我對眼都濕咗…

まさか好花

好花肥左好we

宜家差愛萌就齊人

點頂

好花圓潤咗

好花番黎喇

miho喊晒口

哭成狗

好花應該只唱一首？

唉屌

花生組同冬甩組嘅愛

好撚彩我個特典始終都係揀返好花

出一出嚟報平安都夠了

想聽ナゼ

元気で何より

Sarina成個呀媽咁望住佢地

應該唔會掛 都咁早出左場

仲有50po 大家睇路

一陣換完衫出嚟一齊encore

可能呢首慢歌先出 舞台燈光無咁勁

唔記得揀係咩無了？

應該係一齊出黎約束的蛋

春日嚟!??

呢個應該唔會

送鐘

又送鐘

如果係春日應該係粉紅色

女童軍衫陽菜好屈機

有個アンケート畀你填

可能係final boss

好想現場睇

睇還睇 記得中1001要開新po

睇完即刻揀
thanks！

隻舞又幾好睇

少左現場氣氛差咁啲

なおみく

Nao miku

cap唔切圖

Nao攬住miku

金魚抱抱

有冇人睇到隊長右手臂章係咪寫住42

真係用盡成個場

好似截咗 唔肯定

好似舞台劇

但跳舞既地方好細

下個post唔該放好花おかえり做title

巴打開定先？

大獲……
唔識揾…

御三家

日向御三家

正呀呢首

夾埋啲CG好正

d行雷落雨好正

三個都好穩

個火山假左少少

就快爆啦

好似喺買飛個掣上面

仲填到
唔該曬

fc特典未截，截咗嘅係問問題啫

京子唱得最穩

肯定

咩料

???????

好迪士呢feel

迪士尼feel